+++
title = "Решение Дисциплинарной комиссии МАК от 21.05.2017"
date = 2017-05-30T14:40:32
author = "ber"
guid = "http://mak-chgk.ru/?page_id=29663"
slug = "disc20170521"
aliases = [ "/post_29663",]
type = "post"
categories = [ "Правление и комиссии",]
tags = []
+++

Правление МАК рассмотрело заявление команды &#8220;Фракталы&#8221; (Казань) с просьбой аннулировать результат (победу) этой команды на турнире &#8220;Открытый кубок России&#8221; 2014 года в связи с сомнениями в том, что он был достигнут честным путём. Заявление подписано игроками команды &#8220;Фракталы&#8221;. По результатам рассмотрения Правление МАК постановило удовлетворить просьбу команды &#8220;Фракталы&#8221; и поручить Комиссии по рейтингу исключить из турнирной таблицы ОКР-2014 результат команды &#8220;Фракталы&#8221; (Казань).



